[真人真事] 今日同女神出去好似比暗示我..

是咁的
話說今日同女神行年宵
期間都有講有笑 幾開心
之後佢話想食冰糖胡蘆
俾錢嗰陣 因為我揸住d野飲 冇手俾錢
之後佢好主動咁同我講咗句野:
Um..你支野可以放係我度..

我想問係咩意思

有得同女神出街

伙食兵

淨係食左冰糖葫蘆

放喺佢個屄度

幾好笑